天水圍天恆邨搭輕鐵嘅留意

聽日係冇輕鐵搭或者停站

講乜撚野中文 fuck u

Block la no Chinese in this area ar
Go to school by bus la you

Go to other channel
Here is the gate of hk people to the world

輕鐵站帶咩事

只不過有垃圾係地下姐

沒影響運作

What does this brother saying?

he said he goes to school by mtr

let's boycott him

Please don’t use Cantonese in World

Go to school by KMB as well
No need Light Rail
light rail is shit thing

睇唔明有咩影響
垃圾執左咪得

難道架單係唔係焊死左？

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障